Аттестация №2
Реализовать связь ManyToMany (Многие-Ко-Многим) на примере - Преподаватель и Студент.
У одного студента может быть несколько преподавателей, а у одного преподавателя - несколько
студентов.
В консоль вывести всех преподавателей по конкретному студенту и наоборот, по конкретному
преподавателю вывести всех его студентов.